不如討論下一個哲學問題，一個人去自殺，係睇唔開定係睇開咗？

睇佢死果下係開心定唔開心

大便的離去，是馬桶的追求還是肛門的不挽留？

問題點樣為之睇唔開同睇開咗先

建議睇下卡繆